我都唔知落咩標題好（感情野）

咁最近小弟岩岩開sem 學業壓力又翻返曬來

今日終於忍唔住去ig search我個ex睇下佢依加點（分左就快一年）

見到佢同佢依加既男朋友都過得好開心喇 又去左旅行 仲有一班新朋友一齊去 佢以前都唔會post我地既相 同左新呢個就就會post 睇埋d caption 都睇得出佢都好愛佢現任 開開心心咁

再去search 埋我個exex 又係好開心 同佢男朋友去旅行 滑雪 又係同一班fd去旅行 又係開開心心咁

發現佢兩個同我分左手之後 生活 人生 總總好多野得變美好左
其實我係咪好旺女人 同我分左手之後既佢地 生活都變得好精彩

反觀 自己一直係到努力緊想完善自己 唱歌 鋼琴 讀書 除左做gym自己成日拖

但呢刻我都仲係好lonely 分左咁耐 發夢又見到個ex 同佢男朋友一齊

好喇 我都純粹想呻下 講野一舊一舊 唔好罵我

我都見到條臭閪同條新仔過得好好
雖然好唔捨得
雖然諗起就好難過
搞到成日訓唔到
分左成年都仲未忘記到

答案其實都係等時間沖淡
快捷既方法就快啲搵下一個

巴打 真係想搵人攬住呢喊

方法我地都知就係等時間沖淡同搵個下一個
但緣分真係無得強求 急唔來

咪諗下你同佢地以前相處係點
點解會有咁既不同
從而改進自己
好令下段感情更趨完滿

當愛一個 上一課
就算分左
都要袋返啲野走
咁人生先會成長

冇反思得著既經過
都只係經歷 唔係經驗

其實我一直都有做反思
由分左手到依加 就連琴日我都突然諗到一樣
再來一次 我一定唔會咁做

其實自己真係仲有好多野要學

總會遇到個欣賞你既人

利申: 我都未遇到

一齊努力喇

唔好再睇喇 愈睇愈傷心
之前就講到冇左邊個邊個唔得 依家咪又係一樣活得好好
所以加油 你都得

你講得無錯 好多謝你 岩先仲望緊佢地兩個d開心相 依加都係決定clear research 以後都唔再search 佢

講得出要做得到！

唔通同你個窮撚死廢柴一齊咩
都試過最差 唔通仲有差得過你？

一言既出，駟馬難追

檢討吧

你講得岩 我自問係佢8個入面最差
但未來仲有好多變數
我唔甘心輸比曬個7個
所以同佢分手個陣 我比左5年時間自己一定要變得更好
仲要4年 我一定會繼續努力

我直頭block埋佢
睇都廢事睇
巴打加油

每日都會做

一齊加油

你唔係好旺女人
係人地同你一齊唔開心，同你分開，搵到果個先適合自己果個
呢個比較就無傷害，一有比較就係自然災害架啦

過來人，我都試過
究竟係我唔好同係我唔夠好?
搵女朋友唔難
分完一個又一個其實好攰架，研究下自己有無相處上嘅問題先啦

講得好中 我自己都覺得佢以前同一齊既時候 應該唔係好開心

其實我自己有問過自己 如果依加有個女仔走埋來想話一齊 但我好似咩都比唔到佢 eg.我自問社交圈唔夠大 比唔到佢識更多人

巴打 你覺得點樣先係健康既相處啊？ 管佢唔管佢？

8個
雞黎

多尻餘啦，你睇到佢地過得好然後自己又好傷心。咁你諗下，如果你啲前度睇到你而家過到一pat屎咁，咪就係會偷笑心諗：嘩，屌！原來嗰時同佢分手係啱架

男人老狗，就算有無女都應該要過得好。你想像下你係個女仔，一個男嘅好撚有自信，成日發晒光咁; 另一個就頭dup dup，樣衰衰又負能量咁，你會對邊個心動？呢啲咁低能嘅道理係人都明架。而且你都向住自己目標出發緊啦，係未做到啫，唔使愁架。踩低自己有乜謂？一個對自己無信心嘅人，人哋都唔會對你有信心啦

每段相處都係互相影響

例如你燥底、易呷醋、管得嚴
咁對方某程度上都會與你相近(一齊得耐)

你想健康相處最簡單就係問下自己點先開心
無人會討厭一個日日樂觀面對日子、遇到挫折都輕鬆面對嘅人

而遇到一個適合你嘅另一半，你根本不需要去管佢
佢自然會話你知佢嘅行縱、想做啲咩
互相影響，你識「尊重」佢，佢自然「尊重」你

所以最重要係學識「尊重」。

0分